警方：離開維園統計人數有 15.3萬

警方：離開維園統計人數有 15.3萬
警方：離開維園統計人數有 15.3萬
警方：離開維園統計人數有 15.3萬

15.3萬

佢話1.5萬呀笨

啲人都無入維園 直接由維園對開高士威道行

30/2 = 15
驚方又贏

只敢計維園

又取巧
勁多人中間走入去

只計維園可能真既 不過其他幾個站每站都再加15萬

點解唔係終點計

咁多 1.5萬算啦

我知

同埋一定唔止啦維園
洗唔洗拎太子警察會黎講

淨計維園都唔只依條數

黑警一定俾上面中聯辦屌到屎忽窿合唔埋
即刻將30萬除開一半

屌老母大會有33000人

警犬作細數係常識

垃圾警犬

黑警：其他只係黑影

都好曲線啦
淨係寫離開維園?

班警狗買左好多樓呀?

毅進仔唔識統計